石湖墟打緊波個班人係咪好嬲

比班差佬霸左籃球場

分分鐘會話一日最衰都係班人搞事搞到警犬要做

是但啦咁咪唔撚好打波囉

識思考既人都唔會咁諗

玩具撚仲有心情玩？

今日仲有心情喺上水打波都一定係港豬啦

識思考唔會今日去果度打波啦

叫人為左安全請離開
on9
明明係犬隻踩人場

我個契仔比我搶玩具果陣都勁嬲

藍球場入面好似第2個世界咁
6月9個日開始已經係咁 每日出面發生緊咩大事
藍球場入面都係成班好開心咁玩玩具

細路玩玩具係咁

今日仲咁on9
去遊樂場玩玩具
有咩資格嬲

612嗰日修頓個足球場用咗黎做物資站 隔離班玩具撚開開心心咁玩緊玩具

我識既足球ching 全部投入反送中
玩具狗就

玩你老母個具呀
大把打籃球既人出左黎啦, 點解要講d冇意義既說話
我自己同身邊既人成個6月都冇打過波, 冇心情打, 但都唔想聽到依d侮辱

石場打波果班全部心智未撚成熟㗎

識思考嘅就唔會打藍波

打籃波=撐修例

藍波場=完美世界

不分化！

分化po 大家唔洗理

足波撚未又係仲係到嘈美斯c朗
成班傻閪咁